係黃埔睇到真香港人真係好高汁

屌你老母,紅磡道同德民街條十字路口
又人又車平時等一圈都2 3分鐘,
今日無撚左交通燈都好自然咁運作
人過完車過,車停比人行
屌你老母個垃圾港共政府根本無資格管治香港

光復香港,時代革命